[核爆都唔割] 我唔支持 但我包容

手足們 我地今日818先證明俾國際睇
經過2個月既唔同運動
我地又用過唔同手段
但仍然有178萬+6人支持我地 唔同我地割席啊
結果你地就因為今晚突發既留守就話要割？！

反正我係核爆都唔割既

不過今晚既留守真係有啲莫名其妙
有無手足解釋下

不過唔知係咪因為落雨
今日真係好混亂
發夢係cwb塞緊入維園個陣
一直有班人相反方向行過黎話塞爆左 入唔到 轉灣仔方向
點知原來消息都唔啱
明明係維園出黎既人去灣仔方向
結果啲人叫出面cwb既人轉灣仔方向

五大述求 缺一不可

Agger

次次都話
前線等人走 後面等前線走
咁不如下次揾個人直接去中後開大聲公講 如果無心理準備應付狗狗既就即刻走啦
次次一見到有狗/煙 明明自己呢邊有勁多人 都係全部即刻跑 係無隊形咁即刻跑
其實 後排你地咁樣即刻跑走曬係唔等於“等埋前線一齊走”架

正確既等埋前線一齊走係指你地要拉住前線
防止前線俾人拉走
狗狗見到我地人多 咁就唔敢就咁放幾隻速龍捉人
所以次次都放幾粒煙先
因為一放煙 你班後排就即刻走曬架啦

所以 唔該 其實無心理準備對付狗狗既 就唔好用 等埋前線一齊走 黎做藉口留低
你地咁樣反而係呃左前線 以為仲有好多人架

唔該 大家
真係唔好輕言割席
雖然連登多鬼係人都知

推上去 洗走啲屌人既post

推啊

push

係擔心姐
無割